今日第1日翻pt

份工超hea。。。

原本仲諗住好多野做，點知個hr一走開，個個都玩電話

我想做嘢但個個都冇做，我又唔知點做

而家唯有上連登

真係hea得濟。。。

咩工

下次帶埋份assigment 來做

sales

40蚊個鐘係咁 40蚊仲想有野做果d奴隸來

too bored

寧願有嘢做下。。。

唔通你想40蚊仲忙到仆街咩

45

Pt sale係等客到 有人嚟就跟住個客 等佢唔好意思就走

做文員pt/行政helper pt，保你做on9 野做到想死，一份excel對3日

轉啦 sale 60蚊起啦

真

冇野做先係正常老闆
只不過香港太多奴隸35蚊都要打工打到扮老闆咁 愈忙愈好

啲人帶埋叉電器，一路叉一路玩

冇經驗，冇計

屌你 識大把無經驗嘅 去見工誠哥啲工都請

本身揾工揾到好灰，而家有工就翻住先

近唔近屋企先
如果1-2個黨鐵站內又真係正
如果唔係就搵其他高d啦

半個鍾車程

可惜冇靚女，全部都是obasan

介紹下

sales都咁，轉工啦

想轉，但冇經驗人地唔請

依家 U記 GU都65一個鐘啦 依家仲要每個鐘多20蚊